我= 意識 ，點解會入左呢個身體？

意識應該人人一樣

但入了不同身體

就有不同人生

成日諗, 究竟我係邊個 ?

有人入左好身體=意識開心

有人意識痛苦一生

點解我要入呢個身體？

點解？

原本（意識）應該人人平等

但入左唔同身體

有人開心有人痛苦

抽走個意識 植入鬼佬到

想自殺

破壞身體令意識入另外身體

Why?

中二病

+1

若被傷害夠

你就係呢個身體，意識唔係一樣獨立存在既個體

意識應該人人平等

應該中一

，

意識應該人人平等

但入左唔同身體

有人開心有人痛苦

無呢件事架

。

請支持安樂死

巴打你呢段野幾有意思

痛苦中